（扶桑水果）熊本露之水滴士多啤梨 睌白柚 車厘茄 加博多甜王士多啤梨食評

琴日 同女女去行sogo 遇上百年難得一遇既 扶桑美食節

一埸嘴巴既美夢 荷包既惡夢 即將開始
價錢
露之水滴 士多啤梨 $192 兩盒 十幾粒
晚白柚 $179
車厘茄 $28 十粒
甜王士多啤梨 $69

熊本士多啤梨 味道酸酸甜甜 帶有濃烈既士多啤梨香 肉質軟而不爛
食完之後士多啤梨既香味會在囗腔中迴盪住 久久不散

晚白柚 味道 入口極酸 但不苦不澀 仲帶有陣陣柚既清香 果肉粒粒飽滿多汁 簡直係柚中一絕

唔記得影 得番個襟章

熊本車厘茄 味道微酸 帶鹹味 入口會爆漿 入面既茄汁滲住絲絲既蕃茄香 抵佢賣咁貴

甜王士多啤梨 味道重甜重酸 肉質過軟 整體還可以 但較露之水滴遜色
冇圖 唔記得影 sor

總括 扶桑水果 好貴 但物超所值

你快撚d同d南亞狗死開12邊啦

講到咁撚戇鳩
格硬加啲詞語落去
心諗你做乜鳩

感謝巴打建議
我會改善㗎
多謝支持

士多啤梨最多咪士多啤梨味 唔通香蕉味咩
食餅有餅味
車厘茄有茄味係應該既
咁都要讚
你平時落街食野 無味嫁？

因為街賣既中國貨 真係可以咁

番鄉下食紅咖哩啦屌你老母

摩囉星食蕉啦

日本士多啤梨真係可以一口氣食晒成盒，普通既一係酸一係淡，食多兩粒就唔想食

係

士多啤梨好難買得靚，酸起上黎

係 所以寧願食少啲 都要買靚既

不過巴打想問你一個月5k夠唔夠駛，見你餐餐都50起錶

吹到咁大

南亞仔扮請人食生果之後呃上屋企女女女呀?

肯定唔夠 不過好多時會痴屋企人一齊食 慳番唔少

咁真係好食啊嘛

食蕉啦

都係秦國野

食蕉岩你多啲

有冇推介?

返印度食蕉啦

印度香蕉唔靚

推介，皇帝蕉雪凍，當雪糕食

Ok 搵日試下

蝻死全家

要冰wo

叫到

連登啲人一味盲屌真係好煩 支持
好貴

Thx bro

露之水滴好好正 甜酸度適中（我唔係食好甜）
聞落去好清香

我建議你試埋淡雪 個樣白雪雪 聞落去係糖味 食落去係清甜 酸味比較少

唔夠使自然會去搶啦

又係貴嘢食評
ust有錢仔

你女女咩國際

好貴$300 一盒 要補多兩個學生先夠

港女

呢個價錢的確係好貴

其實南亞仔越幽默,就顯得部分連登仔越低質

南亞仔既妥協已經夠晒,咩標題落南亞仔,咩博同情
南亞仔已經退無可退,再退就變張伯倫,滿足你班納粹連登仔既無窮胃口

仲有面開po

變面變得咁快

晚白柚真係好普通
一般size日本係賣6,70蚊個，179真係
泰國柚好食好多

但我好佰澀

好多仇家

啡色肌膚給我的意義

咪撚on9啦

嗱 張相就你自己post嘅
咁撚樣叫啡色呀？
我隻手臂啲色都仲深過你呀
得果1/8就咪撚再扮南亞仔啦
On9仔就有你份

你潑婦罵街完未

咁你答到我問題咪鬧完囉
自己回避晒啲問題就話人地潑婦罵街

全部畀負評嘅都係潑婦罵街
畀正評你就公理？

扮南亞仔想連登
想搏乜呀ust假南亞仔

你地贏啦 好未啊

連登紅衞兵

口講有撚用呀
睇死你之後咪又係日日都分南亞仔幫南亞仔講好說話

屌你無point就話人紅衛兵
你有新嘅理據支持你果1/8血統令你係南亞人你咪拎出嚟討論囉

又係條on9仔
講到破壞post能力
你敢認第二無人敢認第一[/b]

早排打劫你有無份

On9仔仲撐ust南亞仔 ？

破壞？
你講你？
我講野有我嘅point
你覺得我唔啱咪講囉
話人on9仔會有說服力啲嫁？
點解咁多人狙擊ust南亞仔我已經講得好清楚
不如你講下點解仲撐ust南亞仔呀

狙咩春擊 你以為自己係邊個？
佢做錯啲咩要比你狙擊 人地好地地post食評你就留啲無關係嘅言去批評人 你呢啲叫有point咩？人唔笑狗都吠啦柒頭
要罵就罵關於個post嘅 想批評其他野就自己開個新post 唔好係到吠

其實你都痴撚線
你自己留意返
成個post已經無乜人討論我先入嚟
之後個post沉撚左十幾廿日
要討論嘅話乜柒都討論完
你自己又推返上嚟嘈
無撚野呀嘛